因為之前有人反映前線後生問題 一股力量正在讓依場運動收皮

前線冇人想要贖罪卷！
邊個再捐贖罪卷大家見一個屌一個
前線要裝呀要人呀唔撚係要張卷呀
你派贖罪卷咪搞到走啲劉爵士咁嘅人出嚟佔便宜
大事大非我哋已經冇時間聲討依啲人
怕事嘅話最起碼嚟到你嗰區都企出嚟幫下口鬧
見到有危險咪立即返上樓
唔好擺底張卷當幫咗手
你張卷拖垮緊成個運動！

推

再推

推下熱門

推上熱門

不要贖罪卷

咪屌啦
有錢出錢 有力出力
係咁多

不要劉爵士

support

錢銀嘅嘢製造問題

Push

冇時間理依啲事

同錢銀相關就會製造問題

要裝要人唔要卷

挑你媽有咩問題
要支持一早支持哂
你唔係諗住依家仲影響到深藍啊？
721之後淺藍都過埋淺黃仲想點
人地脫歐都唔撚理深藍個班啦

除非你覺得劉爵士啲咁嘅人走出嚟搵食都唔洗理
否則係唔係分散緊網絡嘅注意力？

唔要贖罪句
唔要劉爵士
專注五大訴求